<resources>
    <string name="app_name">NavicoStores</string>
    <string name="list_of_stores_title">Спсиок магазинов</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="emailing_is_impossible">Написать письмо невозможно</string>
    <string name="no_email">Информация об email магазина отсутствует, желаете ввести адрес вручную?</string>
    <string name="enter_email">Введите e-mail магазина</string>
    <string name="yes">да</string>
    <string name="no">нет</string>
    <string name="no_data">Нет информации</string>

    <string name="address">Адрес</string>
    <string name="phone_number">Телефонный номер</string>
    <string name="email_label">Email</string>
    <string name="web_site">Веб-сайт</string>
    <string name="email_theme_label">Тема</string>
    <string name="email_message_label">Сообщение</string>

    <string name="in_the_store">В магазине</string>

    <string name="instruments">инструментов</string>
    
    <plurals name="instrumentsAvailable">
        <item quantity="one">инструмент</item>
        <item quantity="two">инструмента</item>
        <item quantity="few">инструмента</item>
        <item quantity="many">инструментов</item>
        <item quantity="other">инструментов</item>
    </plurals>

    <string name="test_string">Первый и основной принцип хакерского движения, выдвинутый автором, — этика хакеров. По словам Леви, идеи движения можно сформулировать следующим образом:
Доступ к компьютерам — и любым другим средствам познания устройства мира — для каждого должен быть неограниченным.
Информация должна быть свободной.
Недоверие властям и продвижение принципа децентрализации.
Оценивать хакера можно лишь по его достижениям. Ни положение в обществе, ни возраст, ни раса не играют при этом никакой роли.
С помощью компьютера каждый может создавать произведения искусства.
Компьютеры могут изменить жизнь к лучшему.
Этика хакеров пропитана идеей о том, что каждый человек должен вносить свой вклад в развитие общества. В этом выражается протест хакеров против власти, ограничивающей компьютерную свободу отдельного человека. Каждый хакер оценивается лишь по его достижениям, в противовес общепринятым системам, которые диктует современная власть. В качестве примера таких систем обычно приводят школы и университеты, где формируется основа мировоззрения человека. Этика хакеров часто идеализирует само понятие «хакерство», возводя его в ранг искусства. Согласно Мануэлю Кэстеллсу, этика хакеров находит всё новые и новые отклики не только в сообществах, но и в социальных, политических и финансовых отраслях современных государств. Стивен Леви, в противовес негативной оценке средств массовой информации, пишет в своей книге о том, что в некотором смысле движение хакеров затрагивает все грани жизни человека.</string>
    <!--FOR MENUS-->
    <string name="phone_call">Phone Call</string>
    <string name="visit_web_site">Visit Web-Site</string>
    <string name="send_email">Send Email</string>
    <string name="refresh">Refresh</string>
</resources>


